如果gme事件發生係香港

林鄭媽媽會唔會捉哂有份買嘅連登仔告國安法

洗黑錢 + 國安法

好似壹傳媒果次咁囉

係 已經示範過